0830-1100 風波裏的茶杯 星期一至五

0830-1100 風波裏的茶杯 星期一至五

D100 link

YouTube link

============

【LIVE直播】
D100 風波裏的茶杯
主持 梁家權 黃浩銘
－2020年11月20日
(D100 Radio)

講緊警察冇編號

【LIVE直播】
林鄭月娥第四份施政報告 封面又用藍色
主持 梁家權 陳志全
－D100 風波裏的茶杯
－2020年11月25日
(D100 Radio)

D100 Radio
510K subscribers

【LIVE直播】
D100 風波裏的茶杯－
2020年11月30日
(D100 Radio)

D100 Radio
511K subscribers

【LIVE直播】
有線新聞四大高層閉門造車 無定裁員準則
主持 梁家權 李卓人
－D100 風波裏的茶杯
－2020年12月03日 (D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers

NA
NA
NA

【LIVE直播】D100 風波裏的茶杯
主持: 李卓人 李慧玲
－2020年12月07日 (D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers